---
title: Low-fid prototype
date: 2018-05-16
---

Vandaag heb ik een klein begin gemaakt aan het onderzoeksrapport. Ik heb bepaald wat ik hierin zoal wil opnemen, zoals de deskresearch, interviews, observaties en conclusie.

De rest van de dag heb ik verder gewerkt aan het prototype in Sketch.
